[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (960)

HI

Bye

早左射.

懵撚

正皮

哥登堡廢撚到

亞冠....

莫迪入未

高登仔廢到 快手大波啦

2:00 ajax半主買嗎？

報失半大了

0100得佐加有入球？

熱緊身

哥登堡反cup 莫迪開大
第一個lm派一百

差不多

射

我

Lm

Dllm又話打機

不了

lm

有咩打唔預我

快到

哥登堡會反cup！

哥登，艾恩，奧特三場不敗，送100

轉

Ok

宇宙 我了

LM

ok

me

高登仔唔入 佐加就半一全一了

ajax半主點睇

笑撚死 馬會唔開即場
隔離po問點解問到第2個po都仲奇怪緊

假膠都認真

針

佢粒膠搞到我好混亂

我個半主半大呢....

哥登堡
艾拉爾

半主報失左...

唔好將隔離po啲on9嘢帶過嚟傾

sor9

少少想派了 佐加型到喊

希拉爾
佐加
布雷斯特
奧特

你夢遊？

哥登堡

Sor big brother

國父近排點呀！！！

亞冠入波plz

1:1

1:1 ！

高登1:1

希拉爾1:0

唔派了

希拉1:0

希拉爾 1-0 艾阿恩 哥登堡 1-1 佐加頓斯

根據《殘疾歧視條例》，如果他們的作為是基於該同事是弱智人士，便可能已構成歧視或騷擾。若他們公然煽動其他人對殘疾人士的仇恨、嚴重的鄙視或強烈的嘲諷，便可能會構成中傷。

根據《殘疾歧視條例》，閣下的僱主亦有責任提供一個沒有歧視、騷擾及中傷的工作環境予員工。換言之，僱主亦可能要對那些同事的行為負上責任，儘管該僱主對此行為不表贊同或全不知情。但是，如公司經已有特定的政策，去處理有關殘疾的歧視、騷擾或中傷（例如設定處理投訴之程序），該僱主或可以免除法律責任。有關上述政策的更多資料，請參閱由平等機會委員會發出的殘疾歧視條例僱傭實務守則第17-19條。

唔好再過隔離post了 唔想手足坐監😭

very good

好在冇買0.5/1大
如果唔係輸撚死

一啖砂糖一啖屎

哭了

莫迪半主plz

。。。

回本-.-

艾阿恩追和啦辣殺

報咗驚...

中場了

會啦 1030劇本

Sleep

半場黎多粒啦屌

On9

哥登堡
艾拉爾 keep住

對面fg魔咒

Join

John

Weak

波強
1-0
2-1

2啖砂糖，加油呀

...

亞恩追和

高登仔
亞冠奇蹟半大

5sick say了

希拉爾 2-0 艾阿恩

2:0！

希2:0

希拉爾
哥登堡
入佢234

艾阿恩jump

隔離話入去嘈交就係賣料狗

支持高登仔赢or2-2

莫迪我屌你老母半主開唔出

2:0 ！ 個3號好堅

阿恩

3x1斷莫迪

艾阿恩 好球

5好推

莫迪2.5b

同路

艾阿恩crashed 投降度下場

亞冠角球又等收皮

麥艾恩追和啦

原來2.25先係垃圾賠率...

老母b 爆肝

亞冠半大@2.75 cashed 多謝鈴谷

但我轉咗莫迪主

希拉爾
哥登堡
加油

高登仔

喊出黎

冇錢玩馬啦

你條友仔學埋晒我啲衰嘢

瞓覺算 聽朝早起

星期三跟誰

普巴 比d力屌艾阿恩啦

麥艾恩下半場好追和啦

跟實雷神

屌麥艾恩

9半 不了

睇開d 下場會更好

Me go ride only no work too

高登堡不敗 最好贏埋佢

佐加爭一粒
然後要屌Ajax了

岩岩隔離買錯亞冠讓球主客和客勝果位 rip

支持2-1
2-2都可以

隔離一車車艾阿恩。。。

而家返咩工

大把輸兩球都追和！請不要消失希望

2-1 plz

亞冠買客。。。。

本來all in 0.5/1大

啱呀宇宙 不過要睡了

屌 以為普要客 on9咗

2:1 3:1 4:1都得

邊場

GN

艾

阿青-1要唔要得過

紐倫堡主勝有冇機

我阿恩呀

Me要左

Ajax半主最後召集

亞假俾多五角好嗎

要了

希半主輕鬆到

Ajax 半大

唔係預左架咩

半大嚇到我

有冇人買咗紐倫堡

3比0呢

莫迪....

AlAin追和派1個200 係呢個po抽

有跟既手足有福了

一齊贏

成個禮拜無中過過關了

客場0-0
主場咪主赢...預左啦

假球

手足要羊錢

講緊隔離一車車

阿積士2:0半場波膽

又4斷1

希望唔中有得退飛

假球5計了 ok😆

封左即場 狗會連半場都唔派

沖完涼比人2-0

半大

而家返咩 態

Ajax半主扮巴基之星跑步

講左返緊散啦

Ajax加油

以為你上左岸唔so人了

睇黎對家fg係100巴仙

莫dee goal

莫

臭閪波 我屌你全家

Ajax半主扮🐶叫

屌呀 我屌你

扮豉油叫😨

莫迪 爽了

見到BG出晒對家水 爽到喊

iktf 我琴日拿坡里都係咁

on9

一開下半即入 仆街

莫迪臭g黎下半先入

3場fg

唔屌唔鬆化

早六分鐘入唔得 我屌你老母

長追對家FG

上半都好砌得

跟左普巴了

仲喺更衣室唔計

辣殺

左膠刷角刷到入

佐2:1

本身自己買左對家盤

買左2注Ajax -1,半主

屌咩 高登

爽了 佐加

入未呀廢青

佐加
2-2膽 是夢嗎

普巴又羊

是

可以賭控球率?

哥登堡再追和 反cup

艾阿恩追和扮鵬羽硬吠十聲

想賭界外球

想lm

艾阿恩

g chi

1:3

爆

想賭龍門掂過幾多次波

3:1？ 下場了

完了

咩鵬羽

1-3 wtf

洗唔洗咁

彭xx似我

Ajax 2-0 ht 一世迷雲

佐加 爽到 救命

1-3 ⋯⋯ 唔洗睇了

亞冠入多粒開大
左膠頂住
阿積士半大 全大

又要即場 又封左唔比買 狗會又係臭G黎

agger

去緊平機投訴你哋恰弱智....

輸死了

朝早先啦 未開

3:3 ok

排定隊差不多了

其實哥登仔不敗親都係啲下遊

屌你老母中場來回慶祝都成分鐘啦 咁都可以一分鐘一粒

莫迪 2.5b -2

其實做咩 咩買錯主

哥登堡追和啦 求你

Ajax fg ok?

亞冠唔肯派半

而家點講都得

求艾阿恩追1球走盤

秒輸兩分波 玩撚咩

預左派膠買左2.5b

堅-.-見個個哥登 skip jor

輸半喎

買咗客盤 3*1咗

高登仔走盤是春秋大夢了

Ajax唔入比人入

Jump

求下哥登堡生性d

跳樓 88

2017年09月12日 02:03
O/0377299/0000016
單式
瑞典超級聯賽
哥登堡 對 佐加頓斯
2017年09月12日 01:00
走地盤
上/下盤
上盤 3 / 3.5 @ 1.8
--
--
$300.00
--
0/1
--

收錢

莫迪比人12m

佐加 清泉

Mok dee

莫迪 1:1

2.5b -1

阿積士半大全大 亞冠全大

3場全對家

100>550>10

莫迪

我以為我碌返上一頁

ajax入未啊屌

Ajax ifc

ajax半大已死

哥登堡3:3呀 叻仔d啦

仲有十蚊可以點上100k

Ajax 半大7連要斷了

哥登？

入90

莫迪 艾阿恩全格唔再笑弱智仔

有得退錢嗎

買左波訓唔撚到

係

隔離哥登？

廢青封盤

Ajax想點...

你個三場

我佐加喎

奧特 艾阿恩

我唔買盤啦 好撚黑

Ajax0c 0goal

加碼
alain追和派1個500
頭8lm

Ajax..

法國次次第二口就奶野

艾同莫呢

Ajax停左場波

佢無買嗰場我穩如狗

Ajax 唔入比人入啦

做咩封咁耐盤

落大雨

莫贏到 別急

Ajax封了

艾我報驚算了

腿斬都好

無信號 太耐直接唔開即場

腰

一車車艾阿恩。。。

腿斬無得玩腳好慘

都係波po高汁

斬腰了

快手斬 過緊關呀

亞冠開埋大先好嗎？

等睇哥登熱血追和

真？

等睇高登3:3，艾恩2:2，莫迪1:1，super!!!

睇黎莫迪要受讓先識贏

係咪斬 係就快

嗯 唔知幾時會開返

識路回家就好了

Ajax快斬

斬？

睇live係咁閃電

interrupted係暫停定腰斬

斬啦

暫停定斬？ 如果斬左 聽日就會開返

一路新舊登都係波po

暫定

咁狗會會當1倍定點？

斬埋哥登堡個場啦屌

快手斬 一倍過4*5好過斷

高登堡係時候要重演 李城5:3獌聯

Ajax

莫迪2.5b-1

想死

斬啦 落大雨不利半大

亞冠兩隊搵隊入多粒啦

哥登堡追和－2

Ajax平時30'前就半大左 唔斬真係jump

艾阿恩和未

Ajax 求下你斬啦

派唔到比你

祈求天父做十分鐘好人 生日比我贏錢

求下你全部一齊斬啦

有冇人買槌仔反底

岩呀

生日快樂

哈徳盤點睇

求追和

咩時候開返

So9生日快樂

高登級

希拉爾唔係解封 又唔肯派半場

唔好開

哥登堡反cup

亞冠開大呀

西咸準備最第三隊四戰全敗球隊

開齋啦

No la

alain咁都追到派2個500

Ajax斬未

有無手足有西咸陣？433定442

艾恩 高登 莫迪不敗，送500

西甲半大點睇

Ajax what now????
我係咪可以瞓覺了

英超想要下盤+角大

莫迪快d比多球啦

343

Same

客入ok?

有冇人知道ajax what now???

繼續踢

3點13.5大角 串3.5大

哥登3:3我會好開心

Ajax 14'開返了

希拉爾 3-0 艾阿恩

有冇搞錯

Ajax 加油半大

又可以針了

落大雨又冇入球又冇角啦 有咩好睇

隔離真係笑死人

斬咗？

屌波屌到好弱智

艾阿恩咁都追到派夠2000又點話

開返 半大已死

1900夠

😆

艾阿恩已死

我派2皮

艾阿恩80’ 84’ 90’ 3:3

熱狗試過85'開似3-1變3-4

追和都好了

啱呀

鎚仔個陣幾好

買咗主勝呀

仲睇唔睇英超好
聽日9點起身

直落

365計返時 有返圖像直播 應該開返了

要主了

罷工

jump了

睇 聽日7點45起身

阿青斬左好過啦 踢到成舊屎咁

-3c

落咁大雨點踢

布雷斯特即係比斯特?

Ajax 1-0 ht ok????????

希拉爾 刷角入波

莫迪 2-1 奧特格寧蘭

普旺到

英超大家點睇

Ajax👋🏻👋🏻👋🏻

莫迪 x 哥登 2.5b

大球夜...

馬會app個即時重要消息其實係咪廢
好似即場訊號故障封左
你個重要消息唔可以講既咩
咁整黎把撚

莫2:1

阿積士半大

隔離

1點全大波

咁你賭唔賭吖

唉

垃撚圾.. 仲要賽前幾分鐘唔講.
唔好話我知到開波果一秒佢先知冇即場

未完

Ajax半主jump了🤦🏻‍♂️👋🏻👋🏻👋🏻👋🏻👋🏻👋🏻👋🏻

差唔多90'了

閃多幾下電啦

ajax 肯入未 半主

ajax-1都驚開唔到

求教，如果，下半場先斬，買左半大係咪會退？

獨市

笑定先 廢事完場先出黎笑俾人jer

行雷轟落個場啦屌

唔會

係喎
仲諗住即場買高水大波

半場照派，全場退

最好辟落班球証教練度 咁都唔停

針得

比蘭倫斯 有冇同路

唔入就比對家入啦阿廢

30

大把

有 想買埋2.5大

只有我俾人絕殺 未撚試過絕殺人

ajax會唔會0：0完場

咁都唔斬 屌

會

我要埋角大

@雲加 回水

西咸呢場會出盡奶力
主勝大波ok

西咸 馬拉加 大波

10c

買左下盤但對面出卡路爾巧驚

屌咁都唔入死扭on99
難為我個4:0膽

呢場一定西咸

Ajax ht 2-0派$50

啱啱復出怕佢咩

西咸反底

打水晶宮先

派錢無人理

50$你當我係咩

啱啱球證打俾我佢話
佢買咗半和
咁係咪即係準備收工

個個都買半大 輸比個天

想跳樓

茅到瞓係度4分鐘

咁都唔斬，事在人為既姐

ajax半主啊

特登遲過其他荷乙伏人

奧特 屌你地老母爛臭西

女又媾唔到 錢又贏唔到

睇365 ajax禁區頂罰球變offside

英超個場好撚大雨
講定先

買左下盤 0-0好了

阿積士大波仲要3.5

終於入

1:0

阿積士青年隊 1-0 RKC華域克

半大快

ajax 1:0!!!!!!

入多粒呀 半大

半大之力

個有八分鐘 半大

我真係俾你嚇撚死

Ajax重有幾耐

半主頂撚住

七分鐘

No gel plz

半大ok？

點2-0到牙on9

no gel plz

入多粒未

唔想派就算 幫手屌波啦

沒gel
本來諗住瞓覺
突然手機震一震

蘭斯比角

半小cashed

英超個球場好細

入2000變0

半大啦快

球探入球響一響 嚇撚醒我

西咸差啲

快手半大啦屌你

紐倫堡goal

半大啦屌

陪大家睇英超 有贏可以派我

Fake

fake

睇倫敦腕球場勁唔慣
同車仔交換主場好過啦

第一關就斷半大
dllm 累人累物

蘭斯角呀

半大jump

蘭斯開大
夠積士奇蹟半大全大

輸比個天 都冇運行了

唉又豬

3x4斷一關了

4*5 斷一了

阿積士全大
哈迪斯頂住
蘭斯開大

3*4斷關半😞

Jax派彩未

ajax 半主
哥登 X 莫迪 2.5b
俄超 半和

West 1c

派我

有冇手足ajax半主嚇撚死

哈德斯要全格先有13蚊收

西咸大波 已死

9買jor西威3.5b

哈仔 蘭斯 生生性性

條楣頂住！

Same road

哈仔

Both away

9up

葡超0:1

卡路爾紅牌未

西咸ng

不了 下場先

西咸 馬拉加

角呢

哈仔 馬拉加

進球呢

Buy up my life

fake？

-9c

Buy golden retriever

哈德斯果種踢法好值得其他波學習 簡簡單單一野踢入禁區 睇果d打邊爐球隊真係好燥

fake goal

Jm9

斷左廢青半大

Not enough

仆街唔刷角

馬拉加 9.5s

西甲快入plz

b gor's dog

刷佢老味

買大又開細了 瞓得

安東尼奧快到⋯⋯

英超西甲快撚d入波

馬拉加同哈仔會入

2隊唔入就下盤頂到完

想收全格保本

刷角啦

2*3 10.5s串9.5s
2*3 哈仔下盤串拉斯下盤

西咸停角

屌10.5s jump

我買左fg
錢已收
訓，贏多d

戒角啦巴打 唔戒都唔好買角細

哈仔 馬拉加生性

如果錘仔60分鐘都沒波入
買客第一球

有巴士永遠只買角細
贏好多下

哈德斯唔刷角

馬拉糕學下爛屎半4好冇 半4全10呀仆街

西咸有卡路爾 再踢343 翼衛9斬
唔敢買角細

荷乙1-1 有機全大

哈多士傳2腳就失波都唔知想點

對晒

-1都死埋 好彩冇買

6c

Ajax個全大係3.5b 咁大雨都開到真係對半大唔住

jump

哈多士完全無戰術可言

單獨有場荷乙係到原來出黎害人

7c

半7

半7之力 10c完

00已經好好彩

場英超好鬼快

西咸完全屌打
快要入波了

刻意拖慢，都係陰濕打反擊嗰隻feel

前3場不敗的氣勢完全好似冇發生過咁

反擊慢到仆街

差個轉送中場

馬拉加刷角入波

收到

所以咪俾人屌緊囉

哈多士幫手刷角啦

Mooy一箭定江山！

一有高波吊入去就提心吊膽 兩架坦克車

要信哈仔

我靠坦克車刷角

入唔到都0-0頂到完

澳假球王快d入佢

西咸自己刷7c？

性保利無角

西咸呢場又幾激
但d射門質素慘不忍睹

哈仔仲頂得住算好好了

列特頭部抽擊

紐入波未呀屌

狂跑上跑落一陣一個反擊又輸波

葡超半大

使出你係墨城既力量啦mooy

0：1

拉馬

炸

拉斯1:0

馬拉加cup佢2:1
哈仔頂住
比蘭頂住

場波睇撚到我訓著

哈仔fake左？

哈踢成點

冇入過

2*3 哈仔下盤串拉斯下盤

兩邊近幾分鐘都冇攻門

波都未射過，點fake

哈終於有球反擊射門

頭先彈果下咩事

半7c

有咩宵野推介

10.5s 半7之力

撈面

得返200 串2*3 2.5s唔好？

4點了

屋企冇哂

M記早餐 4點有

何輝講波講乜撚混合草，續個球場數，r撚晒頭

比歷唔想失業嘅話記比ccccccccc

佢以為跑馬

唔食早餐

拉馬客勝仲有1.7派錢咁派

比歷要失業
馬拉加
哈仔
比蘭
GoGoGo

哈仔 拉斯
10.5s 9.5s

馬拉加啦

比歷今日生日 澳假球王送份禮物比佢 等佢可以唔洗再返工ok?

估唔到馬拉加個勢差到咁

角呀 性保利

拉斯2季作客贏得4場
呢場唔好破例

醒咗一睇，輸哂
有冇手足羊波派我起機

近排佢真係好唔惦 要左拉斯下盤

紐倫堡廢到

記錄係用黎破既

和都可以 唔好輸

蘭斯角細係咪開硬

蘭斯有角買嗎

賽前9.5

聖保利goal

Ajax輸埋就報icac

蘭斯再唔入 4*5就斷了

呢場連和都冇可能 肯定假波

對家都唔好得佢好多，係估到失波先sosad

82' 1-1
半細全細了 Ajax 個全大3.5b黎

學埋一隊d衰野

對家輸馬體會 真馬殺手
馬拉加輸基羅納 伊巴

有前科
上年輸榜尾和榜尾

榜尾係咪指依隊華域克？

1:1 馬拉加！ goooooooal

我屌

打假呀 買左和主想死

拉斯 頂到完

紅西咸未

哈仔
馬拉加
比蘭
gogogoal

點睇都係紅哈德先啦 係咁犯

蘭斯jumo

-4c

半5全6

波都唔識出 哈德斯

蘭斯jump

西咸刷角

哈仔
馬拉加
比蘭
生性落力呀
gogogoal

ok d叮叮燒賣好難食

4*5斷2了

半7魔咒

葡超主2-1 開大了

韋斯咸刷角
馬拉加入波刷角

阿積士-1 苦主

和左羊半都可以 唔好輸

半大苦主

8c

哈德斯個中堅想抽自己龍

屌你性保利臨尾先刷假希望

西咸同馬拉加開-1 派1001果個$100

打錯 開讓和先岩

9c

10.5S

俾多2c

冰封之力

仲有30分鐘

-2c 我想早啲瞓

客反cup ！

又換個痴線佬入黎 頂實呀哈仔

唉...豬哂

小豆咁有用都換

哈仔 頂到完

JUMP

-2c刷埋佢啦

因為依度之前有人嘈過大交 走左好多人

紐倫堡差2c

果個post 10個有9個都岩岩夠18開戶口 點先有得走盤都未識

易到

拉斯2-1 又開大

蘭斯幾角

訓先

拉馬同一個位入兩球

睇黎仲有

馬拉加

西火腿 FG 100000000%

蘭斯輸一球 盤都冇得輸半

anyone know

8

malaga on999999

比斯特射2次就入 蘭斯射14次唔入

同J控球率一樣

自己講完西咸細波冇買

拉斯下盤 9.5s頂到完 俾我2條2*3收返少少

-1c

西咸咁都唔入

Goallll

一講就入

Cccccc

買定無入球都得
-1c

咁輸真係唔甘心

-6到

西咸頂實讓和呀

好-6

下盤咁輸

西咸馬拉加開讓和派300
開到先lm

比多2c

很想起G....

想買12.5

哈仔反cup一世球迷 邊個入印邊個

印落皇馬波衫到

又送角比人頂

11c

馬拉加cup cup cup

11c goallllll

2條一齊爆，拉斯靠你頂了

2:0

訓

嘩

又係輸9波

殘忍

起身見到2-2派100

輸2-0 至少甘心
知今日黑 串左2*3 只求收返0.8左右

馬拉加犯撚完規未

唔撚刷角 正仆街

12c

哈仔破金身 西咸反底了

正

破埋半7魔咒

-1C

訓得 明天繼續

買角細睇住自己爆
幾分鐘幾連c
我就開始戒角細了

易撚到 馬拉加班後防比人撚狗咁撚

拉斯3-1

求14C

巴打你咁搏呀

5倍 貪字得個

2*3 哈仔下盤串拉斯盤
2*3 10.5s串9.5s 各斷1 應該各收返0.7左右...

好早買左

晏啲嗰三場點睇？

何輝：輸唔緊要 最緊要贏
up乜

佢開始眼瞓

輸到痴撚左線？

甘拿斯亞 早就已經變廢 主隊唔差

戈亞尼恩斯近排好惡

串2*3 6點7點主盤了

差2毫先買到盤

颶風隊有冇同路

你唔係隔離post架咩

彭仔黎踩場?

你地D人好大注

深夜更冇踩唔踩場啦 都冇人

趁冇人搶個1001轉下運先

搶你

唔好搶我